番面外油內乾點算好

我是外油內乾的皮膚，每星期敷2次保濕mask，都改善唔到，我應該從何入手? or 用咩產品改善?
我皮膚出油出得好快，但笑起上黎，皮膚係好似扯住咁，仲有d紋出黎~

On

Lm

咁應該係你皮膚乾得滯，所以佢就會自動出油幫你補充乾嘅部位
你會唔會試吓用一啲保濕嘅洗面乳 同埋保濕嘅爽膚水 乳液 同面霜
淨係full mask唔夠㗎 你要做埋基本保濕

係咪你隻洗面產品梘性太重
每次洗面之後要勁揸保濕

已經開始只用清水洗面 洗完用花王果隻保濕霜 係少左爆瘡 但都仲係內油外乾 法令皺眉開始深20歲仔有50歲既紋

邊隻面霜好用
我一洗完面 番面就好緊 次次都要搽保濕霜先好啲 但都仲係有紋

透明質酸B5 直接買精華搽啦
吸收得好快

我之前都乾到甩皮 依家好返哂

啲皺紋有冇改善？
我而家番面多左皺紋

支野有冇圖睇下

用清水洗面 就算塊面乾都由佢

1日洗1-2次面夠

肌膚有自我修復能力
等水油平衡番

純建議

咁誇張?
有無定期去死皮?
作息係咪好唔定時

中學時代就用洗面產品洗面洗到塊面乾曬
係去到岩岩大專畢業先知道用清水洗面先係最好 但已經太遲塊面外油內乾 法令紋一笑就會勁深 搞到唔敢笑

平時我12點前就訓 好少用砂紗 冇咩點去死皮

我由上年開始用清水洗面 的確暗瘡出少左好多 但塊面仲係外油內乾 啲皺紋仲係到

Ching 幾重 一日飲幾多水

你會唔會好瘦, 瘦既人會顯老d
Watson 有隻去死皮既gel, 我覺得幾好用
有時我會覺得死皮會阻礙皮膚吸護膚品

支野有冇圖片。我係幾瘦下

60kg 一日 8杯 起身飲2杯

自從開始用清水洗面之後 不過暗瘡既問題就冇咁嚴重 最多都係一個月生一兩粒

咁唔係好夠
想皮膚好起碼飲 60*50ml 水＝3000ml 日

同你一樣

進階會食好維他命B雜＋膠原蛋白補返濕抗油
好多時入面唔夠水 流失太多
外用方法作用不大

利申：以前成日甩皮＋極油
飲食好返甩少左 同無咁油